[IQ題]邊個足球員最鐘意睇tvb?

張家輝

恒大隊長

做乜?

所以
個答案係乜?

美斯
因為new god 美斯
tvb打手